各區準議員 Focus 會係咩？

元朗
721

油尖旺
831

北區
水貨

將軍澳（西貢？）
周同學
陳同學

各區整個警暴受害人協助既組織
各區先收集 再一齊去睇下點處理？

以下開放討論